其實成日話窮人打工無前途

覺得窮人家庭無人脈 而有錢仔又有世叔伯照住 咁大家身邊中產家庭嘅同學又如何呢

利申 窮撚公屋仔 想知中產仔女會點

由細培養
大個做返中產